【元朗暴動】唔怪得暴徒咁好打，原來食開有機菜

大埔好地方介紹——小牛農莊

位於大埔太和邨既假日農墟，有新鮮本地有機蔬果購買

食後身體健康，教仔都有氣有力 ,

仲可以壯膽， 見到女人同大肚婆都唔怕，大大力打

專頁：

地址：太和邨大埔太和路12號

開放時間：每逢星期日 9:00 -17:00